我頂撚死你 英文點講?

Dingdingdingdingdingdingdingdingdingdingdingdjngding djeieiwbrocodneisneieidbdjridjdieidjfjjdddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd

Superman！！！

i manage

依波拉

Fuck me bro

打和！

用「我頂撚死你」語氣講
I go to school by bus
記得重音係school 同bus 到

fuck you up